終於再見識到美國作為世界領袖既一面

回想番之前個垃圾黑鬼
啲人個陣個屌trump上台美國玩完
如果個閪女人上台美國真係玩撚完啦

希拉莉 好像話賣台灣

換支國減免美債

如果唔係侵侵，再俾多四年中国大舉擴張，到時應該返唔到轉頭

希拉利=幫本土洗血
同德國一樣下一代全部都係穆斯林

Trump將會係世界史入面美國最偉大既總統
將世界從左膠同共產意想釋放出黎

睇習帝嗰種心急法，永續帝位、建人工島、一帶一路、中国制2025…呢幾年真係好關鍵，天意遇著侵上場

藍絲:美國根本係惡霸,周圍蝦人

好過你中國淨係識蝦自己人

係殺自己人 但對住美國就成隻狗咁任人撚 再同啲愚民講又贏

要諗下支那贏世界就支那管
幾大都撐美國

無俾希婆上台真係god bless america